# English translations for widgetsoperacom.
# Copyright (C) 2007 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the widgetsoperacom
# project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: widgetsoperacom 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2007-11-14 11:13+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-09 17:20+0800\n"
"Last-Translator: Albert Hu <ahu@sdl.com>\n"
"Language-Team: en <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.4\n"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:31
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:35
#: widgetsoperacom/templates/widgetadmin/moderate_details.html:46
#: widgetsoperacom/templates/widgetadmin/moderate_details.html:50
#, python-format
msgid "%(bug_count)s issue"
msgid_plural "%(bug_count)s issues"
msgstr[0] "%(bug_count)s 个问题"
msgstr[1] "%(bug_count)s 个问题"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:142
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:55
#, python-format
msgid "%(descr_link)sHow do I write good descriptions?%(link_end)s"
msgstr "%(descr_link)s如何撰写出色的描述？%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_devices.html:21
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_version.html:19
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_devices.html:21
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_version.html:23
#, python-format
msgid "%(device_link)sRead more about target devices%(link_end)s in our %(faq_link)sFAQ%(link_end)s."
msgstr "在我们的%(faq_link)s常见问题%(link_end)s中%(device_link)s阅读有关目标设备的更多信息%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/widgetadmin/moderate_details.html:60
#, python-format
msgid "%(down_val)s download"
msgid_plural "%(down_val)s downloads"
msgstr[0] "%(down_val)s 下载"
msgstr[1] "%(down_val)s downloads"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:54
#, python-format
msgid "%(down_val)s download last 7 days"
msgid_plural "%(down_val)s downloads last 7 days"
msgstr[0] "过去 7 天内的 %(down_val)s 下载"
msgstr[1] "%(down_val)s downloads last 7 days"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:57
#, python-format
msgid "%(down_val)s total download"
msgid_plural "%(down_val)s total downloads"
msgstr[0] "%(down_val)s 下载总计"
msgstr[1] "%(down_val)s total downloads"

#: widgetsoperacom/templates/list/by_author.html:18
#, python-format
msgid "%(name)s's widgets - Opera Widgets"
msgstr "%(name)s 的 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:22
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:134
#, python-format
msgid "%(num)d out of 5"
msgstr "%(num)d/5"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:51
#, python-format
msgid "%(num_downloads)d last week"
msgstr "上周已下载 %(num_downloads)d 次"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:51
#, python-format
msgid "%(num_downloads)d total"
msgstr "总共下载 %(num_downloads)d 次"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:165
#, python-format
msgid "%(object)r is not a subclass of %(subclass)s"
msgstr "%(object)r 不是 %(subclass)s 的子类"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:166
#, python-format
msgid "%(object)r is not a subclass of one of the types %(subclassList)s"
msgstr "%(object)r 不是其中一种类型的子类：%(subclassList)s"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:168
#, python-format
msgid "%(object)r must be of the type %(type)s"
msgstr "%(object)r 的类型必须为 %(type)s"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:167
#, python-format
msgid "%(object)r must be one of the types %(typeList)s"
msgstr "%(object)r 必须为下列其中一种类型：%(typeList)s"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:87
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:71
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:37
#, python-format
msgid "%(post_count)s post"
msgid_plural "%(post_count)s posts"
msgstr[0] "%(post_count)s 个帖子"
msgstr[1] "%(post_count)s posts"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:234
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:342
#, python-format
msgid "%(report_link)sDescribe the bug%(link_end)s in as much detail as you can."
msgstr "尽可能详细地%(report_link)s描述错误%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:134
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:47
#, python-format
msgid "%(screen_link)sHow do I take good screenshots?%(link_end)s"
msgstr "%(screen_link)s如何获取出色的屏幕截图？%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/controllers/upload.py:136
#, python-format
msgid "%(size)s shrunk"
msgstr "已收缩 %(size)s"

#: widgetsoperacom/controllers/upload.py:139
#, python-format
msgid "%(size)s stretched"
msgstr "已拉伸 %(size)s"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:26
#, python-format
msgid "%(start_link)s %(name)s%(link_end)s widgets"
msgstr "%(start_link)s %(name)s%(link_end)s Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.by_author.html:19
#, python-format
msgid "%(start_link)s %(name)s%(link_end)s's widgets"
msgstr "%(start_link)s %(name)s%(link_end)s 的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:42
#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:47
#, python-format
msgid "%(start_val)s - %(end_val)s of %(total_vals)s"
msgstr "%(start_val)s - %(end_val)s，共 %(total_vals)s 个"

#: widgetsoperacom/templates/widget/detail.html:17
#, python-format
msgid "%(title)s - Opera Widgets"
msgstr "%(title)s - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/author.blocks.html:37
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.author.blocks.html:37
#, python-format
msgid "%(total_downloads)s Downloads"
msgstr "%(total_downloads)s 个下载"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.by_author.html:23
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:34
#, python-format
msgid "%(total_downloads)s downloads "
msgstr "%(total_downloads)s 个下载"

#: widgetsoperacom/templates/functions/author.blocks.html:36
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.author.blocks.html:36
#, python-format
msgid "%(total_widgets)s Widgets"
msgstr "%(total_widgets)s 个 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.by_author.html:22
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:33
#, python-format
msgid "%(total_widgets)s widgets"
msgstr "%(total_widgets)s 个 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:46
#, python-format
msgid "%(upload_link)shelp%(link_end)s"
msgstr "%(upload_link)s帮助%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:220
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:328
#, python-format
msgid "%(webapps_link)swidgets.opera.com%(link_end)s has an issue tracking system that widget authors and users can use to manage and report bugs."
msgstr "%(webapps_link)swidgets.opera.com%(link_end)s 具有一个问题跟踪系统，Widget 作者和用户可用于管理和报告错误。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:70
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:133
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:140
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:162
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:201
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:222
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:232
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:53
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:75
msgid "*Required"
msgstr "*必需"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:150
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:63
msgid "*Required'"
msgstr "*必需'"

#: widgetsoperacom/templates/list/top_authors.html:18
msgid "A List of all Authors - Opera Widgets"
msgstr "所有作者列表 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:52
msgid "A Widget has been updated"
msgstr "已更新 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:147
msgid "A box full of Icons"
msgstr "图标集"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/version_not_approved_for_device.html:14
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_version.html:17
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_version.html:21
msgid "A different version of this widget is available which does support your device."
msgstr "此 Widget 有不同版本可用，该版本不支持您的设备。"

#: widgetsoperacom/templates/list/alphabetical_authors.html:19
msgid "A list of authors whose usernames start with a specific letter."
msgstr "用户名以特定字母开头的作者的列表。"

#: widgetsoperacom/templates/list/categories.html:18
msgid "A list of widget categories."
msgstr "Widget 类别列表。"

#: widgetsoperacom/templates/list/category_listing.html:18
msgid "A list of widgets in a specific category."
msgstr "特定类别中 Widget 的列表。"

#: widgetsoperacom/templates/list/latest.html:18
msgid "A list of widgets recently approved by Widget Moderators."
msgstr "最近由 Widget 审核员批准的 Widget 的列表。"

#: widgetsoperacom/templates/list/highest_rated.html:18
msgid "A list of widgets with their public ratings in descending order."
msgstr "具有公众评分的 Widget 的列表，按降序排列。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:6
msgid "A widget has been uploaded"
msgstr "已上载 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:21
#: widgetsoperacom/templates/about.html:24
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:99
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:114
msgid "About Opera Widgets"
msgstr "关于 Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:10
msgid "About Opera Widgets - Opera Widgets"
msgstr "关于 Opera Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:174
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:189
msgid "About the widgets.opera.com site"
msgstr "关于 widgets.opera.com 网站"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:56
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:56
msgid "About the widgets.opera.com website"
msgstr "关于 widgets.opera.com 网站"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:48
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:49
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:93
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:96
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:40
msgid "Add Widgets"
msgstr "添加 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:55
msgid "Align left"
msgstr "左对齐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:57
msgid "Align right"
msgstr "右对齐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:75
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:78
msgid "All"
msgstr "全部"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.alphabetical_authors.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.top_authors.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.alphabetical_authors.html:20
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.top_authors.html:19
msgid "All Authors"
msgstr "所有作者"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:86
msgid "All Authors..."
msgstr "所有作者..."

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:69
msgid "All Categories..."
msgstr "所有类别..."

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:218
msgid "All Languages"
msgstr "所有语言"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:12
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:16
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:21
msgid "All bugs"
msgstr "所有错误"

#: widgetsoperacom/lib/helpers.py:398
msgid "All countries"
msgstr "所有国家或地区"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:191
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:299
msgid "All widgets need to be approved by Opera Software staff."
msgstr "所有 Widget 必须由 Opera Software 员工批准。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1189
msgid "An email address must contain a single @"
msgstr "电子邮件地址必须包含单个 @"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1191
#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1295
#, python-format
msgid "An error occured when trying to connect to the server: %(error)s"
msgstr "尝试连接到服务器时发生错误：%(error)s"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1294
#, python-format
msgid "An error occurred when trying to access the URL: %(error)s"
msgstr "尝试访问 URL 时发生错误：%(error)s"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:43
#, python-format
msgid "And you can even %(first_link)smake your own%(link_end)s! It's easy with just a little bit of knowledge about web pages, HTML, CSS and JavaScript. Once you have made one, you can share it with the world by %(upload_link)spublishing it right here on widgets.opera.com%(link_end)s. Most of the widgets you find on this site are made by %(author_link)sauthors from all over the world%(link_end)s."
msgstr "您甚至可以%(first_link)s制作您自己的 Widget %(link_end)s！非常简单，只需懂一点点关于网页、HTML、CSS 和 JavaScript 的知识即可。制作 Widget 之后，您可以%(upload_link)s将其发布到 widgets.opera.com 上的这个位置%(link_end)s，与全世界的人们分享。您在此站点上找到的大多数 Widget 都是由%(author_link)s世界各地的作者%(link_end)s制作的。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:123
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:138
#, python-format
msgid "Anyone can make Opera Widgets. Widgets are made by widget creators from all over the world. Some are made by employees at %(opera_link)sOpera Software%(link_end)s."
msgstr "任何人都可以制作 Opera Widget。Widget 是由世界各地的 Widget 创建者制作的。而有些 Widget 是由 %(opera_link)sOpera Software%(link_end)s 的员工制作的。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:38
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:113
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:38
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:128
msgid "Are the widgets free?"
msgstr "Widget 是否免费？"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:87
#, python-format
msgid "Are you publishing a %(begin_bold)snew widget%(end_bold)s?"
msgstr "您是否正在发布%(begin_bold)s新的 Widget%(end_bold)s？"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.delete_form.html:12
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.delete_form.html:15
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "是否确定要删除此评论？"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:15
msgid "Arial"
msgstr "Arial"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:19
#, python-format
msgid "Assigned issues (%(bug_count)s)"
msgstr "分配的问题 (%(bug_count)s)"

#: widgetsoperacom/templates/user/login.html:17
msgid "Authentication - Opera Widgets"
msgstr "身份验证 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:49
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:157
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:70
msgid "Author information"
msgstr "作者信息"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:160
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:73
msgid "Author name:"
msgstr "作者姓名："

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:117
msgid "Author's top widgets"
msgstr "作者的热门 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:96
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.alphabetical_authors.html:16
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:17
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.top_authors.html:16
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#: widgetsoperacom/templates/list/alphabetical_authors.html:18
msgid "Authors By Letter - Opera Widgets"
msgstr "按字母顺序列出作者 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:12
msgid "Available for Mobile"
msgstr "适用于移动电话"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:11
msgid "Available for TV"
msgstr "适用于电视"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:10
msgid "Available for desktop"
msgstr "适用于台式机"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:52
msgid "B"
msgstr "B"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:136
msgid "Bandit"
msgstr "强盗"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:217
msgid "Before publishing:"
msgstr "发布之前："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:52
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.highest_rated.html:19
msgid "Browse highest rated widgets"
msgstr "浏览评分最高的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.most_downloaded.html:19
msgid "Browse most downloaded widgets in the last 7 days"
msgstr "浏览过去 7 天内下载次数最多的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.latest.html:19
msgid "Browse new widgets"
msgstr "浏览新的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.updated.html:19
msgid "Browse updated widgets"
msgstr "浏览更新的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.categories.html:22
msgid "Browse widgets by category"
msgstr "按类别浏览 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/categories.html:17
msgid "Browse widgets by category - Opera Widgets"
msgstr "按类别浏览 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.category_listing.html:20
#, python-format
msgid "Browse widgets by category: %(name)s"
msgstr "按类别浏览 Widget：%(name)s"

#: widgetsoperacom/templates/list/category_listing.html:17
#, python-format
msgid "Browse widgets in %(catname)s - Opera Widgets"
msgstr "浏览 %(catname)s 中的 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:34
msgid "Bug"
msgstr "错误"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:9
msgid "Bug #"
msgstr "错误编号"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:42
#, python-format
msgid "Bug #%(bugid)s: %(bugtitle)s"
msgstr "错误编号%(bugid)s：%(bugtitle)s"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:12
msgid "Bug Details - Opera Widgets"
msgstr "错误详细信息 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:85
msgid "Bug Discussion"
msgstr "错误讨论"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:26
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:50
msgid "Bugs assigned to me"
msgstr "分配给我的错误"

#: widgetsoperacom/templates/user/assigned_bugs.html:11
msgid "Bugs assigned to me - Opera Widgets"
msgstr "分配给我的错误 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:30
msgid "Bugs assigned to you"
msgstr "分配给您的错误"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:39
#, python-format
msgid "Bugs filed for the %(name)s widget"
msgstr "针对 %(name)s Widget 提交的错误"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:30
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:47
msgid "Bugs reported by me"
msgstr "由我报告的错误"

#: widgetsoperacom/templates/user/reported_bugs.html:11
msgid "Bugs reported by me - Opera Widgets"
msgstr "由我报告的错误 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:40
msgid "Bugs reported by you"
msgstr "由您报告的错误"

#: widgetsoperacom/templates/functions/comment.def.html:27
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:160
#, python-format
msgid "By %(start_link)s%(author_name)s%(end_link)s"
msgstr "作者：%(start_link)s%(author_name)s%(end_link)s"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:25
msgid "COLOR"
msgstr "颜色"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:74
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:288
msgid "Can I delete one of my widgets?"
msgstr "我是否可以删除我的其中一个 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:30
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:90
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:30
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:105
msgid "Can I log in using my Opera Community username and password?"
msgstr "我是否可以使用我的 Opera 社区用户名和密码登录？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:41
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:125
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:41
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:140
msgid "Can I make Opera Widgets?"
msgstr "我是否可以制作 Opera Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:146
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:161
msgid "Can I use Opera Widgets on my mobile?"
msgstr "是否可以在我的移动电话上使用 Opera Widget?"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:46
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:46
msgid "Can I use widgets on my mobile?"
msgstr "是否可以在我的移动电话上使用 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:29
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:86
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:29
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:101
msgid "Can't login?"
msgstr "无法登录？"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.delete_form.html:18
#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.edit.html:23
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.delete_form.html:23
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:41
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.categories.html:20
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.category_listing.html:16
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.header.html:52
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:43
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:42
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/list_categories.html:12
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:187
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:107
msgid "Category:"
msgstr "类别："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:56
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:56
msgid "Center selection"
msgstr "将选定内容居中"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:17
msgid "Century Gothic"
msgstr "Century Gothic"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:61
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:226
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:334
msgid "Check if you have the latest version of the widget. The issue might have been fixed in a later version."
msgstr "检查您是否拥有 Widget 的最新版本。该问题可能已在较高版本中修复。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:222
msgid "Check that your config.xml contains enough information. We will use this file to supply information about your widget."
msgstr "检查您的 config.xml 是否包含足够信息。我们将使用此文件提供有关您的 Widget 的信息。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:236
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:344
msgid "Check the field stating that you've looked through already reported bugs."
msgstr "检查表明您浏览过已经报告的错误的字段。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:221
msgid "Check your config.xml files for errors. It needs to work for the widget to be accepted. Opening the file in a different browser will check it for well formedness."
msgstr "检查您的 config.xml 文件是否存在错误。该文件必须正常工作，才可接受 Widget。请在不同的浏览器中打开该文件，以检查其格式是否正确。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:45
msgid "Child Protection"
msgstr "儿童保护"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:49
msgid "Choice/Opt-Out"
msgstr "选择/选择退出"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:672
msgid "Choose something"
msgstr "选择一些内容"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:38
msgid "Click"
msgstr "单击"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/version_not_approved_for_device.html:14
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_version.html:17
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_version.html:21
msgid "Click here to see it."
msgstr "单击此处以查看。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/success.html:18
msgid "Click here to see your widget."
msgstr "单击此处以查看您的 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:232
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:340
msgid "Click the link \"Or file a bug report\"."
msgstr "单击链接“或者提交错误报告”。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:61
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:61
msgid "Code (monospaced text)"
msgstr "代码（等宽文本）"

#: widgetsoperacom/templates/comments/detail.html:28
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:22
#, python-format
msgid "Comment %(comment_id)s"
msgstr "评论 %(comment_id)s"

#: widgetsoperacom/templates/comments/detail.html:33
msgid "Comment details"
msgstr "评论详细信息"

#: widgetsoperacom/templates/comments/detail.html:11
msgid "Comment details - Opera Widgets"
msgstr "评论详细信息 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:71
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:35
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:224
msgid "Compress your HTML, style, script, translations, resource files and config.xml into a zip file. Files and directories in the widget should go in the root of the zip file."
msgstr "将您的 HTML、样式、脚本、翻译、资源文件和 config.xml 压缩成 zip 文件。Widget 中的文件和目录应位于 zip 文件的根目录处。"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.delete_form.html:17
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.delete_form.html:22
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.delete_form.html:7
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.delete_form.html:7
msgid "Confirmation page for deleting a comment"
msgstr "删除评论的确认页面"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:39
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: widgetsoperacom/lib/helpers.py:395
msgid "Continents"
msgstr "大陆"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:280
#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:119
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: widgetsoperacom/templates/error/handheld.index.html:28
#: widgetsoperacom/templates/error/standard.index.html:30
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/error.html:23
msgid "Continue to the home page"
msgstr "继续访问主页"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:33
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:35
msgid "Cookies are used when logging in to Widgets.Opera.com."
msgstr "当登录到 Widgets.Opera.com 时使用 Cookie。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:62
msgid "Correction or Updating of Personal Information"
msgstr "更正或更新个人信息"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:227
msgid "Countries this widget is targeted for. It might for example create feeds for a country specific web site."
msgstr "此 Widget 所面向的国家或地区。例如，它可能为某个国家或地区特定的网站创建源。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:134
msgid "Countries:"
msgstr "国家或地区："

#: ../opera_util/opera/util/validators.py:14
msgid "Country key must be a valid country code"
msgstr "国家或地区关键字必须为有效的国家或地区代码"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:226
msgid "Country:"
msgstr "国家或地区："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:16
msgid "Courier New"
msgstr "Courier New"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:68
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: widgetsoperacom/templates/functions/comment.def.html:20
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:10
msgid "DOAP"
msgstr "DOAP"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:14
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:813
#, python-format
msgid "Date must be after %(date)s"
msgstr "日期必须在 %(date)s 之后"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:814
#, python-format
msgid "Date must be before %(date)s"
msgstr "日期必须在 %(date)s 之前"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:84
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:96
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:108
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:120
#, python-format
msgid "Default %(size)s icon"
msgstr "默认 %(size)s 图标"

#: widgetsoperacom/templates/comments/delete_form.html:18
msgid "Delete Comment - Opera Widgets"
msgstr "删除评论 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:247
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:355
msgid "Describe as clearly as you can what you were doing when the bug occured. What did you click on, what data had you filled in, etc."
msgstr "尽可能清楚地描述发生错误时您正在执行的操作，您单击的项目、您填充的数据等等。"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:79
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:158
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:247
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:145
msgid "Desktop"
msgstr "桌面"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:246
msgid "Desktop icon"
msgstr "桌面图标"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:13
msgid "Detailed bug report with comments and widget information."
msgstr "详细的错误报告，含评论和 Widget 信息。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:80
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:92
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:104
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:116
#, python-format
msgid "Detected %(size)s icon"
msgstr "检测到 %(size)s 图标"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:74
msgid "Detected icons:"
msgstr "检测到图标："

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:59
msgid "Developers"
msgstr "开发人员"

#: widgetsoperacom/model/form.py:38
#, python-format
msgid "Device profile %s is invalid"
msgstr "设备配置文件 %s 无效"

#: widgetsoperacom/templates/disclaimer.html:29
msgid "Disclaimer for widgets"
msgstr "Widget 的免责声明"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:43
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:36
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:70
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:25
msgid "Download the widget anyway"
msgstr "无论如何下载 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:51
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:66
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: widgetsoperacom/templates/functions/comment.def.html:17
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: widgetsoperacom/templates/comments/edit.html:18
msgid "Edit Comment - Opera Widgets"
msgstr "编辑评论 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.edit.html:7
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:7
msgid "Edit a comment"
msgstr "编辑评论"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:44
msgid "Edit information"
msgstr "编辑信息"

#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:23
msgid "Edit widget"
msgstr "编辑 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:10
msgid "Edit widget information - Opera Widgets"
msgstr "编辑 Widget 信息 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.edit.html:12
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:27
msgid "Editing comment:"
msgstr "编辑评论："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:171
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:84
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:211
msgid "English"
msgstr "英语"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:41
msgid "Enjoy!"
msgstr "尽情享受吧！"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:174
msgid ""
"Enter a list item.\n"
" Leave the box empty or press Cancel to complete the list."
msgstr ""
"输入列表项。\n"
"将框留空或者按“取消”以完成列表。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1003
#, python-format
msgid "Enter a value %(min)i characters long or more"
msgstr "输入至少 %(min)i 个字符的值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:403
#, python-format
msgid "Enter a value at least %(minLength)i characters long"
msgstr "输入至少 %(minLength)i 个字符的值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:673
#, python-format
msgid "Enter a value from: %(items)s"
msgstr "输入下列项目中的值：%(items)s"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1002
#, python-format
msgid "Enter a value less than %(max)i characters long"
msgstr "输入少于 %(max)i 个字符的值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:349
#, python-format
msgid "Enter a value less than %(maxLength)i characters long"
msgstr "输入少于 %(maxLength)i 个字符的值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:569
msgid "Enter only letters, numbers, or _ (underscore)"
msgstr "仅输入数字、字母或 _（下划线）"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:168
msgid "Enter the URL for the image"
msgstr "输入图像的 URL"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:171
msgid "Enter the email for the link"
msgstr "输入链接的电子邮件"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:170
msgid "Enter the full URL for the link"
msgstr "输入链接的完整 URL"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:169
msgid "Enter the text to be displayed for the link"
msgstr "输入要为链接显示的文本"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:172
msgid "Enter the text to be formatted "
msgstr "输入要设置格式的文本"

#: widgetsoperacom/templates/error/handheld.index.html:16
#: widgetsoperacom/templates/error/standard.index.html:18
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:19
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.footer.html:9
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:19
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:53
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: widgetsoperacom/templates/faq.html:16
msgid "FAQ - Opera Widgets"
msgstr "常见问题 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:14
msgid "FONT"
msgstr "字体"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2190
msgid "Fields do not match"
msgstr "字段不匹配"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2189
#, python-format
msgid "Fields do not match (should be %(match)s)"
msgstr "字段不匹配（应该为 %(match)s）"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:233
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:341
msgid "Fill in a short title, describing the essence of the problem."
msgstr "填入简短标题，描述存在的问题。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:224
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:332
msgid "First of all, you should read through the issue listings for the widget in question and see if anyone has already reported the same bug. You'll find the bug listing in the \"Bugs\" tab on the information page for the widget."
msgstr "首先，您应该仔细阅读相关 Widget 的问题列表，查看其他人是否已经报告了相同的错误。您将在 Widget 的信息页面上的“错误”选项卡中找到错误列表。"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:57
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:58
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:102
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:105
msgid "Fixed"
msgstr "已修复"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:32
#, python-format
msgid "Follow the %(cat_link)sweather in your area%(link_end)s."
msgstr "采用%(cat_link)s您所在区域的天气%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:39
msgid "Follow the easy instructions"
msgstr "遵循简易说明"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:13
msgid "Font family"
msgstr "字体系列"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:7
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:173
msgid ""
"For a \n"
"\n"
"Numbered list, enter 1\n"
"Alphabetical list, enter a\n"
"Bullet list, leave the text box empty"
msgstr ""
"对于\n"
"\n"
"编号列表，请输入 1\n"
"对于字母列表，请输入 a\n"
"对于项目符号列表，请将文本框留空"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:66
msgid "For more information on correcting or updating their personal informasjon, visitors can send mail to the following postal address:"
msgstr "有关更正或更新其个人信息的详细信息，访问者可以向下列通信地址发送邮件："

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:11
msgid "For widget"
msgstr "对于 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:45
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:106
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:208
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:13
msgid "Form for creating a new bug report against a specific widget."
msgstr "用于针对特定 Widget 创建新的错误报告的表单。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:22
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:22
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题"

#: widgetsoperacom/templates/faq.html:17
msgid "Frequently asked questions about Opera Widgets and their answers."
msgstr "有关 Opera Widget 的常见问题及其答案。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:146
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:59
msgid "Full widget description:"
msgstr "完整的 Widget 描述："

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:11
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:52
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:53
msgid "Fun and Games"
msgstr "娱乐和游戏"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:18
msgid "Georgia"
msgstr "Georgia"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:213
msgid "German"
msgstr "德语"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:84
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:99
#, python-format
msgid "Get a %(start_link)snew password here%(link_end)s"
msgstr "在此处获取%(start_link)s新密码%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:33
#, python-format
msgid "Get the %(cat_link)slatest news%(link_end)s from your favorite site."
msgstr "从您喜爱的网站中获取%(cat_link)s最新新闻%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:35
msgid "Get the Opera browser"
msgstr "获取 Opera 浏览器"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:8
msgid "Get the Opera browser - Opera Widgets"
msgstr "获取 Opera 浏览器 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:29
msgid "Get the Opera browser. Its fast, secure and free!"
msgstr "获取 Opera 浏览器。快速、安全且免费！"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:259
msgid "Handheld"
msgstr "手持设备"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:258
msgid "Handheld icon"
msgstr "手持设备图标"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:57
msgid "Have you tried this widget?"
msgstr "您是否试用过此 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:149
msgid "Headbang"
msgstr "Headbang"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:119
msgid "Heart"
msgstr "心形"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:19
msgid "Helvetica"
msgstr "Helvetica"

#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:26
msgid "Here you can edit the information about your widget. This can be edited without affecting the version number or the approval status of the widget. All information are on a per version basis, except for the description texts which are global for a widget."
msgstr "在这里，您可以编辑有关您的 Widget 的信息。可以编辑此内容，而不会影响该 Widget 的版本号或审批状态。所有信息均以版本为基础，对于 Widget 通用的描述文本除外。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:55
#, python-format
msgid "Hi %(start_link)s%(username)s%(link_end)s"
msgstr "您好，%(start_link)s%(username)s%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.header.html:51
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:34
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:36
msgid "Highest rated"
msgstr "评分最高"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.highest_rated.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.highest_rated.html:16
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.frontpage.html:29
msgid "Highest rated widgets"
msgstr "评分最高的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/highest_rated.html:17
msgid "Highest rated widgets - Opera Widgets"
msgstr "评分最高的 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:237
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:345
msgid "Hit the submit button."
msgstr "按“提交”按钮。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:55
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:22
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:150
msgid "Homer: doh!"
msgstr "Homer: doh!"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:64
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:193
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:79
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:301
msgid "How are widgets approved?"
msgstr "如何审批 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:70
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:252
msgid "How can I get people to try and use my widget?"
msgstr "如何让人们尝试并使用我的 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:66
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:215
msgid "How do I publish a widget?"
msgstr "如何发布我的 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:71
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:222
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:86
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:330
msgid "How do I report a problem with a widget?"
msgstr "如何报告 Widget 存在的问题？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:72
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:272
msgid "How should I make screenshots to show off my widget?"
msgstr "如何抓取屏幕截图以展示我的 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:73
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:244
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:88
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:352
msgid "How should I write a bug report?"
msgstr "应该如何撰写错误报告？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:71
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:260
msgid "How should I write widget descriptions?"
msgstr "应该如何撰写 Widget 描述？"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:53
msgid "I"
msgstr "I"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:60
msgid "I don't like it"
msgstr "我不喜欢"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:45
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:142
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:45
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:157
msgid "I get an error saying \"Widget not approved for your browser version\". What does this mean?"
msgstr "我收到一个错误表明“没有为您的浏览器版本批准 Widget”。这意味着什么？"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:45
msgid "I have checked the other bugs for this widget to avoid duplicate reports"
msgstr "我已经检查了此 Widget 的其他错误以避免重复报告"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:59
msgid "I like it"
msgstr "我喜欢"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:56
msgid "ID:"
msgstr "ID："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:62
#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:63
#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:64
msgid "IMG"
msgstr "IMG"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:126
msgid "Icons will be shrunk any number of steps to fit a small size, or stretched maximum one step to fit a larger size. A default icon is used when no suitable icon is detected. Only W3C required widget icon types are supported (png and gif)."
msgstr "图标将收缩任意步骤数以适应较小尺寸，或者最大限度伸展以适应较大大小。当检测不到合适图标时，使用默认图标。仅支持 W3C 所需的 Widget 图标类型（png 和 gif）。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:74
msgid "If a customer places a request for customer service, the information that may be collected is: e-mail address, name, phone number, correspondence records, and technical information such as system hardware, operating system, and the version of Opera being used. This information is voluntarily given by the customer, and is used by Opera Software only for the purpose of assisting the customer with his or her problems. This information is not used for any other purpose. Information collected by our customer service department is not shared nor it is sold to other parties. We do not sell or share this information with our advertising partners or advertising agencies."
msgstr "如果客户针对客户服务发出请求，则可能收集的信息包括：电子邮件地址、姓名、电话号码、通信记录以及技术信息（如系统硬件、操作系统和使用的 Opera 版本）。此信息由客户自愿提供，并由 Opera Software 仅用于协助客户解决其问题。此信息不会用于任何其他目的。我们的客户服务部门收集的信息不会与其他方共享，也不会出售给其他方。我们并不会出售此信息，也不会与我们的广告合作伙伴或者广告代理商共享此信息。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:96
msgid "If not, please select the widget you are updating:"
msgstr "如果不，请选择您正在更新的 Widget："

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:228
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:336
msgid "If you have the latest version, and can't find a similar bug:"
msgstr "如果您拥有最新版本，并且无法找到类似错误："

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:737
msgid "Index out of range"
msgstr "索引超出范围"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:29
msgid "Information Collected and Shared IP Addresses"
msgstr "收集的信息和共享的 IP 地址"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:66
msgid "Insert e-mail link"
msgstr "插入电子邮件链接"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:65
msgid "Insert hyperlink"
msgstr "插入超链接"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:63
msgid "Insert image"
msgstr "插入图像"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:62
msgid "Insert image aligned to the left"
msgstr "插入图像，左对齐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:64
msgid "Insert image aligned to the right"
msgstr "插入图像，右对齐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:50
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:79
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:64
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:106
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:17
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:30
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:51
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:52
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:111
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:114
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2370
msgid "Invalid Expiration Date"
msgstr "无效的到期日期"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2440
msgid "Invalid credit card security code length"
msgstr "无效的信用卡安全代码长度"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1054
msgid "Invalid data or incorrect encoding"
msgstr "无效的数据或者不正确的编码"

#: widgetsoperacom/controllers/widget.py:35
msgid "Invalid rate value. Must be 'up' or 'down'"
msgstr "无效的评分值。必须为“上”或“下”"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:608
msgid "Invalid value"
msgstr "无效的值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:350
#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:404
msgid "Invalid value (value with length expected)"
msgstr "无效的值（预期长度的值）"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:61
#, python-format
msgid "It appears that your previous publishing attempt is still incomplete. Please click %(begin_user_link)shere to continue configuration%(end_user_link)s."
msgstr "您以前的发布尝试似乎仍未完成。请单击%(begin_user_link)s此处以继续配置%(end_user_link)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:182
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:197
msgid "It's a place for sharing and finding Opera Widgets, and a place to meet other widget authors."
msgstr "这是一个共享和查找 Opera Widget 的位置，也是一个认识其他 Widget 作者的地方。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:53
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:738
#, python-format
msgid "Item %(value)s was not found in the list"
msgstr "在列表中找不到项目 %(value)s "

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:36
msgid "Its fast, secure and free!"
msgstr "快速、安全且免费！"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:215
msgid "Japanese"
msgstr "日语"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:58
msgid "Justify"
msgstr "两端对齐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:58
msgid "Justify selection"
msgstr "将所选内容两端对齐"

#: ../opera_util/opera/util/validators.py:26
msgid "Language key must be a valid language code"
msgstr "语言关键字必须为有效的语言代码"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:205
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:206
msgid "Languages this widget has translations for."
msgstr "此 Widget 具有翻译的语言。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:126
msgid "Languages:"
msgstr "语言："

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:83
msgid "Latest moderated:"
msgstr "最新审核时间："

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:47
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:76
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:61
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:103
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:14
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:27
msgid "Launch"
msgstr "启动"

#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:87
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:48
#, python-format
msgid "Leave a comment here or %(link_start)sreport a problem%(link_end)s."
msgstr "在此处发表评论或者%(link_start)s报告问题%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:96
msgid "Leave a comment..."
msgstr "发表评论..."

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:55
msgid "Left"
msgstr "左"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:176
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:89
msgid "Link:"
msgstr "链接："

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:41
msgid "Links to Other Sites"
msgstr "链接至其他网站"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:59
msgid "List"
msgstr "列表"

#: widgetsoperacom/templates/bug/list.html:13
msgid "List of all bugs reported for a specific widget."
msgstr "针对特定 Widget 报告的所有错误的列表。"

#: widgetsoperacom/templates/rss/new.html:8
msgid "List of the latest widgets published on widgets.opera.com"
msgstr "widgets.opera.com 上最新发布的 Widget 的列表"

#: widgetsoperacom/templates/rss/updated.html:8
msgid "List of the latest widgets updated on widgets.opera.com"
msgstr "widgets.opera.com 上最新更新的 Widget 的列表"

#: widgetsoperacom/templates/list/search.html:18
msgid "List of widgets that matched the search criteria."
msgstr "匹配搜索条件的 Widget 的列表。"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:91
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:41
msgid "Log in at the top of the page to post a comment."
msgstr "在页面顶部登录以发表评论。"

#: widgetsoperacom/templates/user/login.html:18
msgid "Log in to widgets.opera.com"
msgstr "登录 widgets.opera.com"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:57
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:25
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/footer.html:12
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:39
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:100
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/login.html:13
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:75
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/footer.html:8
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:204
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:26
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:80
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:26
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:95
msgid "Login problems?"
msgstr "登录问题？"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:164
msgid "Long description:"
msgstr "详细描述："

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:28
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:82
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:28
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:97
msgid "Lost your password?"
msgstr "丢失密码了？"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:7
msgid "Mail and Messaging"
msgstr "邮件和消息"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:271
msgid "Major"
msgstr "主要"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:88
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:103
#, python-format
msgid "Make sure you have cookies enabled and try again. If you still have problems try deleting all your browser cookies (in Opera, menu: tools/delete private data) and try again. If this does not help, get a new password and try one more time. If nothing helps, you can %(contact_link)scontact us%(link_end)s."
msgstr "确保您启用了 Cookie，然后再试。如果问题仍然存在，请尝试删除所有浏览器 Cookie（在 Opera 中，菜单：工具/删除私人数据），然后再试。如果这没有帮助，请获取新的密码，然后再试。如果不起作用，您可以%(contact_link)s与我们联系%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:159
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:174
msgid "Making Opera Widgets"
msgstr "制作 Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:50
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:50
msgid "Making widgets"
msgstr "制作 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:275
msgid "Minor"
msgstr "次要"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:19
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:151
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:152
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:167
msgid "Mobile widgets are widgets that run on mobile phones. They give you quick and easy access to services like like traffic information, games, notes sharing and so on. They also allow you to take that information with you offline."
msgstr "移动 Widget 是指在移动电话上运行的 Widget。它们使您能够快速且轻松地访问流量信息、游戏、笔记共享等服务。它们也允许您脱机获取该信息。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:41
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:66
msgid "Moderate"
msgstr "缓和"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:35
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:38
msgid "Most Downloaded"
msgstr "热门下载"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:29
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:92
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:39
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/list_most_downloaded.html:12
msgid "Most downloaded"
msgstr "热门下载"

#: widgetsoperacom/templates/list/most_downloaded.html:18
msgid "Most downloaded widgets based on a floating 7 day average."
msgstr "平均而言任意 7 天内下载次数最多的 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.most_downloaded.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.most_downloaded.html:16
msgid "Most downloaded widgets in the last 7 days"
msgstr "过去 7 天内下载次数最多的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/most_downloaded.html:17
msgid "Most downloaded widgets in the last 7 days - Opera Widgets"
msgstr "过去 7 天内下载次数最多的 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:10
msgid "Movies and TV"
msgstr "电影和电视"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:736
msgid "Must be an integer index"
msgstr "必须为整数索引"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:25
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:29
#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:25
msgid "My Page"
msgstr "我的页面"

#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:10
msgid "My Page - Opera Widgets"
msgstr "我的页面 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:12
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/footer.html:11
msgid "My page"
msgstr "我的页面"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:66
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:209
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:81
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:317
msgid "My widget was rejected. What do I do?"
msgstr "我的 Widget 被拒绝。我该怎么办?"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:15
msgid "My widgets"
msgstr "我的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:100
msgid "My.opera page"
msgstr "我的 Opera 页面"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:23
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:28
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:62
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:45
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:46
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:84
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:87
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.header.html:49
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:24
msgid "New"
msgstr "新建"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:12
msgid "New Bug Report - Opera Widgets"
msgstr "新建错误报告 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:144
msgid "New Widget SDK"
msgstr "新 Widget SDK"

#: widgetsoperacom/templates/list/standard.latest.html:16
msgid "New Widgets"
msgstr "新 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:32
msgid "New bug"
msgstr "新错误"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.edit.html:19
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:36
msgid "New comment:"
msgstr "新评论："

#: widgetsoperacom/templates/index.html:19
#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.latest.html:14
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:130
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/list_new.html:13
msgid "New widgets"
msgstr "新 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/latest.html:17
msgid "New widgets - Opera Widgets"
msgstr "新 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/rss/new.html:6
msgid "New widgets - widgets.opera.com"
msgstr "新 Widget - widgets.opera.com"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:9
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:64
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:65
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:122
msgid "No"
msgstr "否"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:66
msgid "No bugs have been filed for this widget. If you have encountered an issue you may submit a new bug report."
msgstr "没有对此 Widget 提交错误。如果遇到问题，您可以提交新的错误报告。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:90
msgid "No previously moderated version"
msgstr "没有以前审核过的版本"

#: widgetsoperacom/model/form.py:28
msgid "No target devices selected. Please select at least one target device"
msgstr "未选中目标设备。请至少选择一个目标设备"

#: widgetsoperacom/controllers/widgetbug.py:20
#: widgetsoperacom/controllers/widgetcomment.py:20
#, python-format
msgid "No widget with id %d, version %d.%d"
msgstr "没有 ID 为 %d、版本为 %d.%d 的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:21
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:21
msgid "No widgets available"
msgstr "无可用 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:58
msgid "No widgets found."
msgstr "找不到 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:290
msgid "No, you can't delete your own widgets."
msgstr "否，您不能删除您自己的 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:120
msgid "None"
msgstr "无"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:216
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:15
msgid "Not available for TV"
msgstr "不适用于电视"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:14
msgid "Not available for desktop"
msgstr "不适用于台式机"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:16
msgid "Not available for mobile"
msgstr "不适用于移动电话"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:31
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:143
msgid "Not yet rated"
msgstr "尚未评分"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:148
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:163
msgid "Not yet, but soon."
msgstr "还没有，但是即将推出。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:76
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:675
#, python-format
msgid "Nothing in my dictionary goes by the value %(value)s.  Choose one of: %(items)s"
msgstr "我的字典中没有值 %(value)s。请选择下列值之一：%(items)s"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:254
msgid "Now that you have spent a lot of time making a widget, you naturally want people to try it out. A good widget name, description, and snapshot image which tells the user what to expect when running the widget, often helps to increase the number of views."
msgstr "既然您花了很多的时间制作 Widget，自然而然地希望人们试用它。出色的 Widget 名称、描述和屏幕截图图像（告诉用户运行 Widget 时的预期行为）通常有助于增加点击次数。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:57
#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:68
msgid "Opera Software ASA Waldemar Thranesgt. 98 N-0175 OSLO Norway"
msgstr "Opera Software ASA Waldemar Thranesgt. 98 N-0175 OSLO Norway"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:47
msgid "Opera Software provides interactive environments on the Internet to enable members to express themselves and share their ideas and interests by creating and participating in discussion-based virtual communities. Opera.com, Opera.no, and OperaSoftware.com make no guarantees that children can not enter these sites and present both online and offline contact information without parental consent or notification. Further, there is no guarantee that children will not post such information in a public forum. Therefore, we encourage children to include their parents in the registration process, and we encourage parents to read this privacy statement before allowing their children on line."
msgstr "Opera Software 在 Internet 上提供交互式环境，通过创建和参与基于讨论的虚拟社区，使成员能够表达自己的思想，分享其观点和兴趣。Opera.com、Opera.no 和 OperaSoftware.com 不保证孩子们不会进入这些站点，并在未征得父母许可或告知父母的情况下提供联机和脱机信息。而且，也不保证孩子们不会在公共论坛中发布此类信息。因此，我们鼓励孩子们在父母的陪同下进行注册，同时也鼓励父母在允许其孩子们联机之前阅读此隐私声明。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:27
msgid "Opera Software strictly protects the security of your personal information within the confines of the Widgets Opera domain, and honors your choices for its intended use. We carefully protect your data from loss, misuse, unauthorized access, alteration, or destruction. We protect your data from disclosure, with exception only in matters where designated by law or court order."
msgstr "Opera Software 严格保护 Widget Opera 域中您的个人信息的安全，仅将其用于预期用途。我们小心保护您的数据，以防丢失、滥用、未经授权访问、改动或毁损。我们防止您的数据被泄露，法律或法院命令规定的情形除外。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:31
msgid "Opera Software will on occasion collect visitors' IP addresses to help diagnose problems with servers and to administer Web sites. IP addresses will not be shared or used for any purposes other than these."
msgstr "Opera Software 有时会收集访问者的 IP 地址，以帮助诊断服务器问题和管理网站。不会共享 IP 地址或者将 IP 地址用于任何其他目的。"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:34
#: widgetsoperacom/templates/index.html:17
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.header.html:39
msgid "Opera Widgets"
msgstr "Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:131
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:146
#, python-format
msgid "Opera Widgets are made using standard web technologies, such as %(html_link)sHTML%(link_end)s, %(css_link)sCSS%(link_end)s, %(js_link)sJavaScript%(link_end)s, %(svg_link)sSVG%(link_end)s, %(ajax_link)sAJAX%(link_end)s."
msgstr "Opera Widget 是使用标准的 Web 技术制作的，如 %(html_link)sHTML%(link_end)s、%(css_link)sCSS%(link_end)s、%(js_link)sJavaScript%(link_end)s、%(svg_link)sSVG%(link_end)s、%(ajax_link)sAJAX%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:103
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:118
msgid "Opera Widgets are small web programs running outside the browser. Widgets can be both fun and useful, like games or development tools. They float on your desktop for quick and easy access to information or services."
msgstr "Opera Widget 是指在浏览器外部运行的小 Web 程序。Widget 可能有趣且有用，比如游戏或开发工具。它们悬浮在您的桌面上，便于您快速且轻松地访问信息或服务。"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:41
msgid "Opera Widgets offer quick and easy access to information and services that stay on top of your other windows."
msgstr "Opera Widget 使您能够快速且轻松地访问停留在您的其他窗口顶部的信息和服务。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:144
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:159
msgid "Opera Widgets run on different platforms and devices. Some widgets are optimized for certain platforms or devices or contain errors that means they wont run properly on the given platform or device. In such cases, the author of the widget may have specified this when publishing his or her widget. In other cases, Opera Software staff have discovered such problems and limited the widget accordingly."
msgstr "Opera Widget 在不同的平台和设备上运行。一些 Widget 针对特定的平台或设备进行了优化，或者包含意味着它们在给定平台或设备上无法正常运行的错误。在此类情况下，当 Widget 的作者发布其 Widget 时可能已经指明这一点。在其他情况下，Opera Software 员工发现了此类问题，并相应地限制了 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:140
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:155
#, python-format
msgid "Opera Widgets run on your desktop computer and will soon also run on mobile phones. Opera Software delivers the Opera Widgets technology to users of our %(sdk_link)sOpera 9 SDK for devices%(link_end)s, including producers of set top boxes for TVs."
msgstr "Opera Widget 在您的台式计算机上运行，不久也将在移动电话上运行。Opera Software 向我们的%(sdk_link)s适用于设备的 Opera 9 SDK%(link_end)s 用户（包括电视机顶盒的生产商）提供了 Opera Widget 技术。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:44
msgid "Opera Widgets, Fun, small and useful web programs"
msgstr "Opera Widget，有趣、小巧且有用的 Web 程序"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:148
msgid "Opera has released more tools and documentation for Widget developers. Read more..."
msgstr "Opera 面向 Widget 开发人员发布了更多工具和文档。阅读更多信息..."

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:47
msgid "Opera ウィジェット, Fun, small and useful web programs"
msgstr "Opera ウィジェット，有趣、小巧且有用的 Web 程序"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:59
#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:70
msgid "Or call the following telephone number: +47 24 16 40 00"
msgstr "或者致电下列电话号码：+47 24 16 40 00"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:17
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:24
msgid "Order by:"
msgstr "排序依据："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:166
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:79
msgid "Organization:"
msgstr "组织："

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:22
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:83
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:183
msgid "Our authentication server did not respond correctly, please try again later."
msgstr "我们的身份验证服务器未正确响应，请稍后再试。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:6
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:35
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:96
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:199
msgid "Password"
msgstr " 密码"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:8
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:34
#, python-format
msgid "Play small %(cat_link)sgames%(link_end)s like %(snake_link)sSnake%(link_end)s, %(rosh_link)sRoshambo%(link_end)s and others."
msgstr "玩小%(cat_link)s游戏%(link_end)s，如%(snake_link)s贪吃蛇%(link_end)s、%(rosh_link)s剪刀石头布%(link_end)s等等。"

#: widgetsoperacom/templates/error/widget_edit_error.html:22
#, python-format
msgid "Please %(start_link)spublish a new version of this widget%(link_end)s"
msgstr "请%(start_link)s发布此 Widget 的新版本%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:81
msgid "Please Log in to vote and post a comment."
msgstr "请登录以投票和发表评论。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:36
msgid "Please check a box"
msgstr "请选中框"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:28
msgid "Please check the box"
msgstr "请选中框"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:76
msgid "Please enable JavaScript in order to use the formatting tools."
msgstr "请启用 JavaScript 以便使用格式工具。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:9
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:70
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:170
msgid "Please ensure you have cookies enabled, clear your browser cache and try again."
msgstr "请确保启用了 Cookie、清除您的浏览器缓存，然后再试。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1625
msgid "Please enter a four-digit year"
msgstr "请输入四位数的年份"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1619
msgid "Please enter a month from 1 to 12"
msgstr "请输入介于 1 到 12 之间的月份"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:949
msgid "Please enter a number"
msgstr "请输入一个数字"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1624
msgid "Please enter a number for the year"
msgstr "请为年份输入一个数字"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1453
msgid "Please enter a number, with area code, in the form ###-###-####, optionally with \"ext.####\""
msgstr "请输入一个号码，包含区域代码，形式为 ###-###-####，可以选择性地加上“分机号 ####”"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1400
msgid "Please enter a state code"
msgstr "请输入状态代码"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1401
msgid "Please enter a state code with TWO letters"
msgstr "请输入两个字母的状态代码"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1620
msgid "Please enter a valid day"
msgstr "请输入有效的日期"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:34
#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:26
#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/api.py:346
#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:438
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入一个值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1966
msgid "Please enter a zip code (5 digits)"
msgstr "请输入邮政编码（5 位数）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1188
msgid "Please enter an email address"
msgstr "请输入电子邮件地址"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:917
msgid "Please enter an integer value"
msgstr "请输入一个整数值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2439
msgid "Please enter numbers only for credit card security code"
msgstr "请仅输入信用卡和安全代码的数字"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2369
msgid "Please enter numbers only for month and year"
msgstr "请仅输入月份和年份的数字"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2252
msgid "Please enter only the number, no other characters"
msgstr "请仅输入数字，不要输入其他字符"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1618
#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1626
#, python-format
msgid "Please enter the date in the form %(format)s"
msgstr "请以 %(format)s 形式输入日期"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:25
msgid "Please fill out the form completely to continue."
msgstr "请完全填充表单以继续。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:88
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:188
#: widgetsoperacom/templates/user/handheld.login.html:15
msgid "Please log in to proceed"
msgstr "请登录以继续"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:73
msgid "Please log in to rate or comment on this widget"
msgstr "请登录以对此 Widget 进行评分或发表评论"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:189
msgid "Please select a category"
msgstr "请选择类别"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:229
msgid "Please select at least one target country"
msgstr "请至少选择一个目标国家或地区"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:209
msgid "Please select at least one target language"
msgstr "请至少选择一种目标语言"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:35
msgid "Please select select an option"
msgstr "请选择一个选项"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:78
#, python-format
msgid "Please use our %(contact_start)scontact form%(link_end)s if you have questions about this privacy statement, privacy issues regarding Opera Software and our products, or privacy on our Web sites."
msgstr "如果您对此隐私声明、关于 Opera Software 和我们的产品的隐私问题或者我们的网站上的隐私有任何疑问，请使用我们的%(contact_start)s联系表单%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:214
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.header.html:50
msgid "Popular"
msgstr "受欢迎"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:210
msgid "Popular Languages"
msgstr "流行语言"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.index.html:11
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.index.html:14
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/comment.html:9
msgid "Post a new comment"
msgstr "发表新评论"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.index.html:7
#: widgetsoperacom/templates/comments/index.html:17
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.index.html:7
msgid "Post a new comment - Opera Widgets"
msgstr "发表新评论 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:98
#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.index.html:15
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/comment.html:14
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:81
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:89
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:55
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:22
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:11
msgid "Privacy - Opera Widgets"
msgstr "隐私 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:72
msgid "Privacy of customer data"
msgstr "客户数据的隐私"

#: widgetsoperacom/controllers/user.py:38
msgid "Profile id specified does not exist"
msgstr "指定的配置文件 ID 不存在"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:57
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:56
#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:51
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:55
#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:74
msgid "Publish your widget"
msgstr "发布您的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/success.html:9
msgid "Publish your widget - Complete - Opera Widgets"
msgstr "发布您的 Widget - 完成 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:69
msgid "Publish your widget by following the steps below. Please note that all published files will be reviewed by Opera staff before becoming available on the site."
msgstr "按照下面的步骤发布您的 Widget。请注意，发布的所有文件在网站上提供之前，将由 Opera 员工审核。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:9
msgid "Publish your widget: Step 1 / 2 - Opera Widgets"
msgstr "发布您的 Widget：步骤 1/2 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:10
msgid "Publish your widget: Step 2 / 2 - Opera Widgets"
msgstr "发布您的 Widget：步骤 2/2 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:62
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:203
msgid "Publishing widgets"
msgstr "正在发布 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/success.html:16
msgid "Publishing your widget - Complete"
msgstr "正在发布您的 Widget - 完成"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:209
#, python-format
msgid "Publishing your widget on %(woc_link)swidgets.opera.com%(link_end)s makes your widget available to thousands of users quickly and easily. Through these users you can get feedback and bug reports to make your widget even better."
msgstr "在 %(woc_link)swidgets.opera.com%(link_end)s 上发布您的 Widget 可快速且轻松地向数千个用户提供您的 Widget。通过这些用户，您可以获得反馈和错误报告，让您的 Widget 更加出色。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:228
msgid "Publishing:"
msgstr "正在发布："

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:76
msgid "Questions?"
msgstr "有问题吗？"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:60
msgid "Quote"
msgstr "引述"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:156
msgid "RIP"
msgstr "RIP"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:12
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:60
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:61
msgid "Radio and Music"
msgstr "无线电和音乐"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:40
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:43
msgid "Rating"
msgstr "评分"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:63
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:82
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:90
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:48
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:59
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:66
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:44
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.widget.blocks.html:73
msgid "Read more…"
msgstr "阅读更多信息…"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:233
msgid "Read through and verify the information from your config.xml. Feel free to add more text."
msgstr "仔细阅读并验证 config.xml 中的信息。请随意添加更多文本。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:235
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:343
msgid "Read through your information again to double check it."
msgstr "再次仔细阅读您的信息，认真检查。"

#: widgetsoperacom/templates/list/updated.html:19
msgid "Recently approved updates to older widgets."
msgstr "较旧 Widget 最近已批准的更新。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.frontpage.html:24
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:17
msgid "Recommended widgets"
msgstr "推荐的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:258
msgid "Remember that people from different backgrounds, from different countries and cultures, at different ages, with different platforms, devices and browser versions will read your description before trying your widget. Not everyone understand things the way you do. Feedback from friends and familiy can often reveal issues that need clarification."
msgstr "记住，具有不同背景、来自不同国家或地区、接受不同文化、年龄不同、使用不同的平台、设备和浏览器版本的人们在试用您的 Widget 之前，将阅读您的描述。并非所有人都理解您的做事方式。从朋友和家人那里获得的反馈通常会揭露需要澄清的问题。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:22
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:44
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误"

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:36
msgid "Report a new bug"
msgstr "报告新错误"

#: widgetsoperacom/templates/bug/list.html:12
msgid "Reported Bugs - Opera Widgets"
msgstr "已报告的错误 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:22
#, python-format
msgid "Reported issues (%(bug_count)s)"
msgstr "已报告的问题 (%(bug_count)s)"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:71
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:12
msgid "Reporter"
msgstr "报告者"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:57
msgid "Right"
msgstr "右"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:212
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:67
msgid "S"
msgstr "S"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:8
msgid "SIZE"
msgstr "大小"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:69
msgid "SUB"
msgstr "SUB"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:68
msgid "SUP"
msgstr "SUP"

#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.edit.html:22
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:39
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:95
msgid "Save information"
msgstr "保存信息"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:5
msgid "Science"
msgstr "科学"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:131
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:45
msgid "Screenshot:"
msgstr "屏幕截图："

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:47
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:51
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/frontpage.html:26
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:194
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:200
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:13
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:16
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:18
msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

#: widgetsoperacom/templates/list/search.html:17
msgid "Search results - Opera Widgets"
msgstr "搜索结果 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/controllers/list.py:391
msgid "Search string is too short. Please enter a minimum of 3 characters"
msgstr "搜索字符串太短。请至少输入 3 个字符"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:13
msgid "Search tools"
msgstr "搜索工具"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:167
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:182
#, python-format
msgid "See the %(widget_link)swidget section%(link_end)s on %(dev_link)sdev.opera.com%(link_end)s."
msgstr "查看 %(dev_link)sdev.opera.com%(link_end)s 上的 %(widget_link)sWidget 部分%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:213
#, python-format
msgid "See the Terms on the %(publish_link)sPublish page%(link_end)s."
msgstr "查看%(publish_link)s发布页面%(link_end)s上的条款。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:236
msgid "Select a group for your widget."
msgstr "为您的 Widget 选择一个组。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:235
#, python-format
msgid "Select the %(device_link)starget devices%(link_end)s for your widget. Make sure you've tested on those devices."
msgstr "为您的 Widget 选择%(device_link)s目标设备%(link_end)s。请确保您已经在那些设备上进行了测试。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:237
#, python-format
msgid "Select the %(lang_link)starget languages%(link_end)s for your widget. Make sure you've supplied translations."
msgstr "为您的 Widget 选择%(lang_link)s目标语言%(link_end)s。请确保您提供了翻译。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:234
msgid "Select your screenshot in the screenshot file dialog."
msgstr "在“屏幕截图文件”对话框中选择您的屏幕截图。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:78
msgid "Select your widget archive"
msgstr "选择您的 Widget 存档"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:232
msgid "Select your widget archive file (.zip) in the archive file dialog and publish it."
msgstr "在“存档文件”对话框中选择您的 Widget 存档文件 (.zip)，然后将其发布。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:54
msgid "Send an e-mail to"
msgstr "将电子邮件发送至"

#: widgetsoperacom/templates/error/index.html:15
#, python-format
msgid "Server Error %(code)s - Opera Widgets"
msgstr "服务器错误 %(code)s - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:27
msgid "Several screenshots of Opera Widgets"
msgstr "许多 Opera Widget 屏幕截图"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:138
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:51
msgid "Short widget description:"
msgstr "Widget 简短描述："

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:70
msgid "Show bugs with status:"
msgstr "显示下列状态的错误："

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:277
msgid "Show the main page, not the login page or the preferences page if your widget has them."
msgstr "显示主页，而非登录页面或首选项页面（如果您的 Widget 有）。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:278
msgid "Show your widget in action. If it's a game, show the game running. If it can have data, show it with data."
msgstr "显示正在运行的 Widget。如果是一个游戏，则显示正在运行的游戏。如果它可能包含数据，则同时显示数据。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:41
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:55
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:102
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:206
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2067
msgid "Signature is not correct"
msgstr "签名不正确"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:105
msgid "Similar widgets"
msgstr "类似 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:50
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:70
msgid "Smilies"
msgstr "表情"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:17
msgid "Social Websites"
msgstr "社交网站"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.category_listing.html:18
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.category_listing.html:25
#, python-format
msgid "Sorry, there are currently no widgets in this category. %(pub_link)sBe the first%(link_end)s to add a widget to it!"
msgstr "抱歉，此类别中当前没有 Ｗidget。%(pub_link)s请首先%(link_end)s在此类别中添加 Ｗidget！"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/widget_not_approved_for_device.html:14
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_devices.html:17
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_devices.html:17
msgid "Sorry, this widget is not approved for your device/browser"
msgstr "抱歉，没有对您的设备/浏览器批准此 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/version_not_approved_for_device.html:12
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_version.html:13
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_version.html:17
msgid "Sorry, this widget version is not approved for your device"
msgstr "抱歉，没有对您的设备批准此 Widget 版本"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:249
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:357
msgid "Specify which Opera version, platform and device you ran the widget on."
msgstr "指定您运行 Widget 的 Opera 版本、平台和设备。"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:14
msgid "Sports"
msgstr "运动"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:38
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:13
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:35
#, python-format
msgid "Stay updated on %(cat_link)ssocial websites%(link_end)s like %(fb_link)sFacebook%(link_end)s and %(myo_link)sMy Opera%(link_end)s"
msgstr "在%(cat_link)s社交网站%(link_end)s（如%(fb_link)sFacebook%(link_end)s 和 %(myo_link)sMy Opera%(link_end)s）上持续更新"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:52
msgid "Step 1 of 2: Publish your widget"
msgstr "步骤 1/2：发布您的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:57
msgid "Step 2 of 2: Widget information"
msgstr "步骤 2/2：Widget 信息"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:67
msgid "Strike through"
msgstr "删除线"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:47
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:98
#: widgetsoperacom/templates/comments/handheld.index.html:15
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.index.html:21
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/comment.html:14
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:81
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:204
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:89
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:55
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:69
msgid "Subscript"
msgstr "下标"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:68
msgid "Superscript"
msgstr "上标"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:248
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:356
msgid "Supply any error messages you've received."
msgstr "提供您收到的任何错误消息。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:253
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:148
msgid "TV"
msgstr "电视"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:252
msgid "TV icon"
msgstr "电视图标"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:20
msgid "Tahoma"
msgstr "Tahoma"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:225
#, python-format
msgid "Take a %(screen_link)sscreenshot%(link_end)s of the widget."
msgstr "获取 Widget 的%(screen_link)s屏幕截图%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:250
msgid "Target countries are the countries your widget applies to. If it's a news feed from a Polish speaking web site, the target country would be Poland. If it has no specific target country, select 'All'."
msgstr "目标国家或地区是指您的 Widget 适用的国家或地区。如果它是波兰语网站上的新闻源，则目标国家就是波兰。如果没有特定目标国家或地区，请选择“全部”。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:238
msgid "Target devices"
msgstr "目标设备"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:242
msgid "Target devices are those devices that your widget runs on. Usually your widget will work on most devices, although in some cases it may require different styles or tweaked functionality."
msgstr "目标设备是指您的 Widget 将在其上运行的设备。通常，您的 Widget 适用于大多数设备，然而在某些情况下，它可能需要不同的样式或改进的功能。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:184
msgid "Target groups"
msgstr "目标组"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:246
msgid "Target languages are languages this widget has translations for."
msgstr "目标语言是指此 Widget 具有翻译的语言。"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:113
#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:142
msgid "Target profiles:"
msgstr "目标配置文件："

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:220
msgid "Test your widget to find bugs. Test on different platforms, devices and Opera browser versions if you can."
msgstr "测试您的 Widget 以查找错误。尽可能地在不同的平台、设备和 Opera 浏览器版本上测试。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:24
msgid "Text color"
msgstr "文本颜色"

#: widgetsoperacom/templates/upload/success.html:17
msgid "Thank you for submitting your widget, it will now be reviewed by a member of staff before it is made available to everyone. Click the link below to see your widget information."
msgstr "谢谢您提交您的 Widget，在面向所有人推出之前，现在将由某位员工审核。单击下面的链接以查看您的 Widget 信息。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1293
msgid "That is not a valid URL"
msgstr "这不是一个有效的 URL"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1622
#, python-format
msgid "That is not a valid day (%(exception)s)"
msgstr "这不是一个有效的日期 (%(exception)s)"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1402
msgid "That is not a valid state code"
msgstr "这不是一个有效的状态代码"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1621
#, python-format
msgid "That month only has %(days)i days"
msgstr "该月只有 %(days)i 天"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2254
msgid "That number is not valid"
msgstr "该数字无效"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:674
msgid "That value is not known"
msgstr "该值未知"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:119
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:134
#, python-format
msgid "The %(guide_link)sOpera Widgets user guide%(link_end)s is a good place to learn about widgets, how to install them and how to use them."
msgstr "%(guide_link)sOpera Widget 用户指南%(link_end)s 是了解 Widget、如何安装以及如何使用它们的好位置。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1809
#, python-format
msgid "The %(part)s value you gave is not a number: %(number)r"
msgstr "您给定的 %(part)s 值不是一个数字：%(number)r"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:69
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:218
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:84
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:326
msgid "The Widget Issue tracking system"
msgstr "Widget 问题跟踪系统"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:242
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:350
msgid "The author of the widget fixes bugs. This means that it may take some time so be patient. Opera Software staff do not fix bugs in user published widgets."
msgstr "Widget 的作者正在修复错误。这意味着可能需要一些时间，因此请耐心等待。Opera Software 员工不会修复用户发布的 Widget 中的错误。"

#: widgetsoperacom/controllers/widget.py:371
msgid "The config file for this widget is malformed or is using an invalid or unsupported encoding"
msgstr "此 Widget 的配置文件格式不正确，或者正在使用无效或不受支持的编码"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:817
msgid "The date must be sometime in the future"
msgstr "日期必须为未来的某个时间"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1193
#, python-format
msgid "The domain of the email address does not exist (the portion after the @: %(domain)s)"
msgstr "电子邮件地址的域不存在（@ 后面的部分：%(domain)s）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1192
#, python-format
msgid "The domain portion of the email address is invalid (the portion after the @: %(domain)s)"
msgstr "电子邮件地址的域部分无效（@ 后面的部分：%(domain)s）"

#: ../opera_util/opera/util/validators.py:38
msgid "The file you uploaded was not a valid image file"
msgstr "您上载的文件不是有效的图像文件"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:266
msgid "The following are examples of descriptions you might write: \"Stay updated on the weather in location X, Y, Z.\", \"Relax with this classic game of XYZ.\", \"Get quick access to the XYZ specification.\", \"Measure your web page elements with this expandable ruler.\", \"Read news from Slashdot\"."
msgstr "下面是您可能会撰写的描述示例：“持续更新位置 X、Y、Z 的天气”、“轻松玩这款 XYZ 经典游戏”、“快速访问 XYZ 规格”、“使用此可扩展的尺测量您的网页元素”、“阅读 Slashdot  中的新闻”。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:61
msgid "The following information is taken from the config.xml of your published widget. Please review and correct or supplement the information if necessary."
msgstr "以下信息是从您发布的 Widget 的 config.xml 中摘取的。请查看该信息，并根据需要进行更正或补充。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:514
msgid "The input is not valid"
msgstr "输入无效"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/api.py:348
msgid "The input must be a string (not None)"
msgstr "输入必须为一个字符串（而不是“无”）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/api.py:347
#, python-format
msgid "The input must be a string (not a %(type)s: %(value)r)"
msgstr "输入必须为一个字符串（非 %(type)s：%(value)r）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1990
#, python-format
msgid "The name %(name)s is missing"
msgstr "缺少名称 %(name)s"

#: widgetsoperacom/templates/error/handheld.index.html:19
#: widgetsoperacom/templates/error/standard.index.html:21
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/error.html:17
msgid "The page you are looking for can't be found."
msgstr "无法找到您正在查找的页面。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:282
msgid "The screenshot should ideally have a size of 300x225 pixels. We will resize screenshots above that size which may lead to undesired effects."
msgstr "理想而言，屏幕截图的大小应该为 300x225 像素。我们会将屏幕截图调整到该大小以上，这样做可能会产生非预期效果。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1296
msgid "The server responded that the page could not be found"
msgstr "服务器发出响应，表明无法找到页面"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1297
#, python-format
msgid "The server responded with a bad status code (%(status)s)"
msgstr "服务器发出响应，提供了一个错误的状态代码 (%(status)s)"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:12
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:73
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:173
msgid "The username and password you have entered are incorrect."
msgstr "您输入的用户名和密码不正确。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1190
#, python-format
msgid "The username portion of the email address is invalid (the portion before the @: %(username)s)"
msgstr "电子邮件地址的用户名部分无效（@ 前面的部分：%(username)s）"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:202
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:310
msgid "The widget must have a sensible name and description."
msgstr "Widget 必须具有合理的名称和描述。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:204
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:312
msgid "The widget must not contain malicious or destructive code."
msgstr "Widget 不能包含恶意或破坏性的代码。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:206
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:314
msgid "The widget must not contain or point to adult or hateful content."
msgstr "Widget 不能包含或指向成人或仇恨内容。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:205
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:313
msgid "The widget must not contain or use copyrighted information you don't have the rights to."
msgstr "Widget 不能包含或者使用您不拥有权利的版权信息。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:203
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:311
#, python-format
msgid "The widget must not have obvious bugs. I.e., test it before %(publish_link)spublishing%(link_end)s."
msgstr "Widget 不能包含显而易见的错误，即在%(publish_link)s发布%(link_end)s之前对其进行测试。"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:39
#, python-format
msgid "There are literaly %(cat_link)shundreds of Opera Widgets%(link_end)s to choose from. Take a look at some of the %(pop_link)smost downloaded ones%(link_end)s right now!"
msgstr "有%(cat_link)s数百个 Opera Widget%(link_end)s可供选择。立即查看一些%(pop_link)s下载次数最多的 Widget%(link_end)s！"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:111
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:126
#, python-format
msgid "There are many kinds of widgets. Examples include games, news feeds, weather information widgets, and web developer tools like color pickers, pixel rulers and others. See %(start_link)ssome examples of widgets%(link_end)s"
msgstr "Widget 多种多样。示例包括游戏、新闻源、天气信息 Widget 以及 Web 开发人员工具（如颜色选取器、像素尺等等）。请参阅%(start_link)s一些 Widget 示例%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/functions/author.blocks.html:14
#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.author.blocks.html:14
msgid "There are no Authors with this description."
msgstr "不存在具有此描述的作者。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:256
#, python-format
msgid "There are primarily two ways of achieving this: %(descr_link)sWriting a good description%(link_end)s and %(screen_link)staking good screenshots%(link_end)s."
msgstr "主要有两种方式可达成此目的：%(descr_link)s撰写出色的描述%(link_end)s和%(screen_link)s抓图好的屏幕截图%(link_end)s。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1805
msgid "There are too many :'s"
msgstr ":'s 过多"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:199
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:307
msgid "These are some of the guidelines that apply to widgets under review."
msgstr "这些是适用于正在审核的 Widget 的一些准则。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:151
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:64
msgid "This long description will appear on the details page for your widget."
msgstr "此详细描述将显示在您的 Widget 的详细信息页面上。"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:11
msgid "This page explains what Opera Widgets are."
msgstr "此页面阐述 Opera Widget 的具体涵义。"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:9
msgid "This page presents users with the option to download Opera."
msgstr "此页面向用户提供了用于下载 Opera 的选项。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:141
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:54
msgid "This short description will appear in all lists showing your widget and in your config.xml. It should not exceed 150 characters."
msgstr "此简短描述将出现在显示您的 Widget 的所有列表中以及您的 config.xml 中。不应该超过 150 个字符。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:64
msgid "This site gives users the following options for changing and modifying information previously provided:"
msgstr "此站点向用户提供以下选项用于更改和修改以前提供的信息："

#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:6
msgid "This table lists bugs"
msgstr "此表格列出了错误"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:178
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:193
#, python-format
msgid "This web site was made by the %(webapps_link)sWeb Applications Team%(link_end)s at %(opera_link)sOpera Software ASA%(link_end)s."
msgstr "此网站是由 %(opera_link)sOpera Software ASA%(link_end)s 的 %(webapps_link)sWeb 应用程序团队%(link_end)s制作的。"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/widget_not_approved_for_device.html:15
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_devices.html:19
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_devices.html:19
msgid "This widget contains elements which will not be displayed correctly on your device. This may be the result of a choice made by the author or by Opera Software staff."
msgstr "此 Widget 包含在您的设备上无法正确显示的元素。这可能是由于作者或 Opera Software 员工所做的选择造成的。"

#: widgetsoperacom/controllers/widget.py:375
msgid "This widget is not valid. It may be missing the configuration file or it is not a valid Zip archive"
msgstr "此 Widget 无效。可能缺少配置文件或者不是有效的 Zip 存档文件"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/error/version_not_approved_for_device.html:13
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.not_approved_but_other_version.html:15
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.not_approved_but_other_version.html:19
msgid "This widget version contains elements which will not be displayed correctly on your device. This may be the result of a choice made by the author or by Opera Software staff."
msgstr "此 Widget 版本包含在您的设备上无法正确显示的元素。这可能是由于作者或 Opera Software 员工所做的选择造成的。"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:4
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:56
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:57
msgid "Time and Date"
msgstr "时间和日期"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:21
msgid "Times New Roman"
msgstr "Times New Roman"

#: widgetsoperacom/templates/bug/create.html:35
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.list.html:10
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:32
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:33
msgid ""
"To continue you must complete all fields marked:\n"
"\t*Required"
msgstr ""
"若要继续，您必须完成标记有下列内容的所有字段：\n"
"\t*必需"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:241
msgid "To help us test your widget, please select the devices your widget is made for."
msgstr "为帮助我们测试您的 Widget，请选择您的 Widget 适用于的设备。"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.by_author.html:29
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:40
#, python-format
msgid "To start creating widgets start by reading the %(start_dev_link)swidgets article on dev.opera.com%(end_link)s and then %(start_upload_link)supload it%(end_link)s"
msgstr "若要开始创建 Widget，请首先阅读%(start_dev_link)sdev.opera.com 上的 Widget 文章%(end_link)s，然后%(start_upload_link)s上载%(end_link)s"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.footer.html:10
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.top_authors.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.top_authors.html:19
msgid "Top 12 Authors"
msgstr "排名前 12 位的作者"

#: widgetsoperacom/templates/list/top_authors.html:19
msgid "Top 12 widget authors based on download numbers and links to all widget authors."
msgstr "排名前 12 位的 Widget 作者（基于下载次数和指向所有 Widget 作者的链接）。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:76
msgid "Top authors"
msgstr "热门作者"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/list_highest_rated.html:12
msgid "Top rated"
msgstr "热门评分"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:223
msgid "Translate the widget if you can."
msgstr "尽可能地翻译 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:15
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:22
msgid "Trebuchet"
msgstr "Trebuchet"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:54
msgid "U"
msgstr "U"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:54
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:43
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:85
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:7
msgid "Unite"
msgstr "Unite"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:43
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.blocks.html:85
#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.devices.html:7
msgid "Unite web server"
msgstr "Unite Web 服务器"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1623
#, python-format
msgid "Unknown month name: %(month)s"
msgstr "未知的月份名称：%(month)s"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:267
msgid "Update type"
msgstr "更新类型"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.search.html:28
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:33
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.updated.html:14
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.updated.html:16
msgid "Updated widgets"
msgstr "已更新 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/updated.html:18
msgid "Updated widgets - Opera Widgets"
msgstr "已更新 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/rss/updated.html:6
msgid "Updated widgets - widgets.opera.com"
msgstr "已更新 Widget - widgets.opera.com"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:36
#, python-format
msgid "Use %(cat_link)sweb developer tools%(link_end)s like the %(ruler_link)spixel ruler%(link_end)s to measure pixels on your screen."
msgstr "使用%(ruler_link)s像素尺%(link_end)s等 %(cat_link)sWeb 开发人员工具%(link_end)s测量您的屏幕上的像素。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:268
msgid "Use the long description to tell the user what features your widget has, how it was implemented, about changes in different versions, rules for games and so on."
msgstr "使用详细描述告诉用户您的 Widget 具备哪些功能、如何实施、不同版本中有哪些更改以及游戏规则等等。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:264
msgid "Use the short description to catch the user's eye, stating what your widget does and what value users can get out of it. It may be a tagline, but it should be informative. You should avoid phrases like \"Download me\" or \"This is a super cool widget\"."
msgstr "使用简短描述吸引用户的眼球，讲述您的 Widget 具备哪些功能以及可以为用户带来哪些好处。它可以是一个口号，但是应该提供信息。您应该避免使用诸如“下载我”或者“这是一款超酷的 Widget”之类的词语。"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:74
#: widgetsoperacom/templates/functions/comment.def.html:11
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:11
#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.by_author.html:16
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:23
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/footer.html:10
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:155
msgid "User avatar"
msgstr "用户头像"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:31
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:92
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:193
msgid "User name"
msgstr "用户名"

#: widgetsoperacom/templates/widget/email.html:102
msgid "User's widgets"
msgstr "用户的 Widget"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2066
msgid "Value does not contain a signature"
msgstr "值不包含签名"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:609
#, python-format
msgid "Value must be one of: %(items)s (not %(value)r)"
msgstr "值必须为下面其中一个：%(items)s（非 %(value)r）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2031
#, python-format
msgid "Value should be %(true)r or %(false)r"
msgstr "值应该为 %(true)r 或 %(false)r"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:231
#, python-format
msgid "Visit the %(publish_link)sPublish page%(link_end)s"
msgstr "访问%(publish_link)s发布页面%(link_end)s"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:55
msgid "Visit the following URL:"
msgstr "访问下列 URL："

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:231
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:339
msgid "Visit the information page for the widget"
msgstr "访问 Widget 的信息页面"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:56
msgid "Visitors can send mail to the following postal address:"
msgstr "访问者可以向下列通信地址发送邮件："

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:37
msgid "Voluntary Information Sources"
msgstr "主动信息来源"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:195
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:303
#, python-format
msgid "We only check for errors to make sure our users get a good experience. We do not take responsibility for the content of the widgets or make any guarantees about it's functionality. See our %(disc_link)sdisclaimer%(link_end)s."
msgstr "我们仅检查错误，确保我们的用户获得出色的体验。我们对 Widget 的内容不承担任何责任，也不对其功能作任何保证。请参阅我们的%(disc_link)s免责声明%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:262
msgid "We've provided two fields you can use to communicate with your users. The short description is taken from your config.xml file and shown on all lists the widget appears on. The long description is shown on your widget's page."
msgstr "我们提供了两个字段，供您用于与用户进行通信。简短描述摘自您的 config.xml 文件，将显示在 Widget 出现的所有列表上。详细描述显示在您的 Widget 页面上。"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:18
msgid "Weather"
msgstr "天气"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:6
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:48
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:49
msgid "Web Developer"
msgstr "Web 开发人员"

#: widgetsoperacom/templates/__init__.py:16
msgid "Webcams"
msgstr "网络摄像机"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.frontpage.html:14
msgid "Welcome to Opera Widgets"
msgstr "欢迎使用 Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:35
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:101
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:35
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:116
msgid "What are Opera Widgets?"
msgstr "什么是 Opera Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:47
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:150
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:47
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:165
msgid "What are mobile widgets?"
msgstr "什么是移动 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:69
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:248
msgid "What are target countries?"
msgstr "什么是目标国家或地区？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:67
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:240
msgid "What are target devices?"
msgstr "什么是目标设备？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:244
msgid "What are target languages"
msgstr "什么是目标语言"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:68
msgid "What are target languages?"
msgstr "什么是目标语言？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:65
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:197
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:80
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:305
msgid "What are the requirements for getting a widget approved?"
msgstr "让 Widget 获得批准有哪些要求？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:129
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:144
msgid "What are the technologies behind Opera Widgets?"
msgstr "Opera Widget 以哪些技术为基础？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:42
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:42
msgid "What are the technologies behind widgets?"
msgstr "Widgets 以哪些技术为基础？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:44
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:138
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:44
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:153
msgid "What devices do Opera Widgets run on?"
msgstr "Opera Widget 在哪些设备上运行？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:52
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:161
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:52
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:176
msgid "What do I need to know to make Opera Widgets?"
msgstr "创建 Opera Widget 时，我需要知道些什么？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:36
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:105
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:36
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:120
msgid "What do I need to run Opera Widgets?"
msgstr "运行 Opera Widget 时，我需要什么？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:37
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:109
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:37
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:124
msgid "What kind of widgets are available?"
msgstr "有哪些种类的 Widget 可用？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:43
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:134
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:43
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:149
msgid "What platforms are supported for Opera Widgets?"
msgstr "Opera Widget 支持哪些平台？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:65
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:211
msgid "What rights to the widgets do I have when publishing widgets on widgets.opera.com?"
msgstr "当在 widgets.opera.com 上发布 Widget 时，我对 Widget 具有哪些权限？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:59
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:180
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:59
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:195
msgid "What's the site for?"
msgstr "该站点有何用途？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:286
msgid "When you upload your widget file, we unpack it and test its contents before repacking it and putting it on the server. This may lead to some differences in compression and file size. Additionally, if you change the widget information in the Configuration step, this information is put back into your zip file. Finally, Opera Software reserves the right to update or correct the description fields at any time."
msgstr "当您上载您的 Widget 文件时，我们将解压缩该文件，并测试其内容，然后再重新打包，并放在服务器上。这可能导致压缩和文件大小有一些不同。此外，如果您在配置步骤中更改了 Widget 信息，此信息会放回您的 Zip 文件中。最后，Opera Software 保留随时更新或更正描述字段的权利。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:117
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:132
msgid "Where can I learn more about installing and using Opera Widgets?"
msgstr "在哪里可以了解有关安装和使用 Opera Widget 的更多信息？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:39
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:39
msgid "Where can I learn more about installing and using widgets?"
msgstr "在哪里可以了解有关安装和使用 Widget 的更多信息？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:53
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:165
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:53
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:180
msgid "Where can I read more about making Opera widgets?"
msgstr "在哪里可以阅读有关制作 Opera Widget 的更多信息？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:72
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:240
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:87
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:348
msgid "Who fixes bugs?"
msgstr "错误由谁修复？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:58
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:176
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:58
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:191
msgid "Who made this web site?"
msgstr "此网站是由谁创建的？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:40
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:121
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:40
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:136
msgid "Who makes Opera Widgets?"
msgstr "Opera Widget 是由谁制作的？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:73
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:284
msgid "Why did the file size or description of my widget change when I published it?"
msgstr "为什么当我发布我的 Widget 时，其文件大小或描述发生了变化？"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:64
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:207
msgid "Why should I publish my widget?"
msgstr "为什么我应该发布我的 Widget？"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:65
#: widgetsoperacom/templates/widget/edit.html:31
msgid "Widget Information"
msgstr "Widget 信息"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:62
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:189
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:77
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:297
msgid "Widget approval"
msgstr "Widget 审批"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:205
msgid "Widget authors can publish their widgets on our site to share them with the world."
msgstr "Widget 作者可以在我们的网站上发布其 Widget 以与全世界的人们分享。"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:53
msgid "Widget information"
msgstr "Widget 信息"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:68
msgid "Widget name:"
msgstr "Widget 名称："

#: widgetsoperacom/templates/widget/not_approved_but_other_devices.html:17
msgid "Widget not approved for your device - Opera Widgets"
msgstr "没有为您的设备批准 Widget - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/widget/not_approved_but_other_version.html:17
msgid "Widget version not approved for your device - Opera Widgets"
msgstr "没有为您的设备批准 Widget 版本 - Opera Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:52
msgid "Widgetize"
msgstr "Widgetize"

#: widgetsoperacom/templates/about.html:20
#: widgetsoperacom/templates/comments/detail.html:23
#: widgetsoperacom/templates/comments/standard.edit.html:17
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:9
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.alphabetical_authors.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.by_author.html:16
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.categories.html:19
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.category_listing.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.highest_rated.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.latest.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.most_downloaded.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.search.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.top_authors.html:15
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.updated.html:15
#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:18
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:19
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:18
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:51
#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:50
#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:22
#: widgetsoperacom/templates/widget/standard.detail.html:21
msgid "Widgets"
msgstr "Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:153
msgid "Widgets Forum"
msgstr "Widget 论坛"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:39
msgid "Widgets Opera supports functions that require the submission of relatively personal information given the user's choice of participation. These submissions are gathered by means of forms, surveys, contests, forums, subscribing or unsubscribing mailings and correcting or updating personal information and are only used for their presented purpose. Forms which require financial information to process purchases for products or services are also protected."
msgstr "Opera Widget 支持要求提交相关个人信息的功能，前提是用户选择参与。这些提交内容是通过表单、调查、竞赛、论坛、订阅或取消订阅邮件以及更正或更新个人信息的方式收集的，仅用于所示用途。需要提供财务信息以处理产品或服务购买的表单也受到保护。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.widget.list.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates/widget.list.html:35
msgid "Widgets available to everyone"
msgstr "适用于所有人的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.widget.list.html:28
#: widgetsoperacom/templates/templates/widget.list.html:30
msgid "Widgets being reviewed"
msgstr "正在审核的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.categories.html:14
msgid "Widgets by category"
msgstr "按类别排列的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.category_listing.html:14
#, python-format
msgid "Widgets by category: %(name)s"
msgstr "按类别排列的 Widget：%(name)s"

#: widgetsoperacom/templates/index.html:18
msgid "Widgets for Desktop, Mobile and TV. Browse, download and share widgets on Opera's official Widgets site. New widgets added daily."
msgstr "适用于台式机、移动电话和电视的 Widget。在 Opera 的 Widget 官方网站上浏览、下载并分享 Widget。每天将增加新的 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/list/by_author.html:19
msgid "Widgets made by a specific author."
msgstr "由特定作者制作的 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/user/index.html:51
msgid "Widgets you have launched"
msgstr "您启动的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.header.html:7
msgid "Widgets, ウィジェット, Opera, Opera browser addons, Browser Feature, TV, Desktop, Handheld"
msgstr "Widget, ウィジェット, Opera, Opera 浏览器加载项, 浏览器功能, 电视, 台式机, 手持设备"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:43
msgid "Widgets.Opera.com contain links to other sites. Opera Software is not responsible for the privacy practices or the content of such Web sites."
msgstr "Widgets.Opera.com 包含指向其他站点的链接。Opera Software 并不负责此类网站的隐私实践或内容。"

#: widgetsoperacom/templates/privacy.html:51
msgid "Widgets.Opera.com provides users the opportunity to opt-out of receiving communications from Opera Software and its partners at the point where information is requested about the visitor. Opera Software gives users the following options for removing their information from our database in order to not receive future communications:"
msgstr "当向访问者请求信息时，Widgets.Opera.com 向用户提供了机会来选择退出接收来自 Opera Software 及其合作伙伴的通信。Opera Software 向用户提供了以下选项来从我们的数据库中删除其信息，以便以后不再接收通信："

#: widgetsoperacom/templates/about.html:29
msgid "With Opera Widgets you can:"
msgstr "通过 Opera Widget，您可以："

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:155
msgid "Wondering what to do about a great idea or have a problem that needs fixing? Visit the Widgets forum!"
msgstr "想知道如何实现奇思妙想或修复问题吗？请访问 Widget 论坛！"

#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:54
#: widgetsoperacom/templates/bug/details.html:55
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:120
#: widgetsoperacom/templates/functions/bug.header.html:123
msgid "WontFix"
msgstr "不修复"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:121
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: widgetsoperacom/templates/upload/index.html:92
msgid "Yes, I am publishing a new widget"
msgstr "是的，我正在发布新的 Widget"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:127
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:142
#, python-format
msgid "Yes, it's easy! Start by reading the %(dev_link)sWidgets developer tutorial%(link_end)s and see the section %(make_link)sMaking widgets%(link_end)s in the %(faq_link)sFAQ%(link_end)s."
msgstr "是的，非常简单！首先阅读%(dev_link)sWidget 开发人员教程%(link_end)s，然后查看%(faq_link)s常见问题%(link_end)s 中的%(make_link)s制作小工具%(link_end)s部分。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:92
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:107
#, python-format
msgid "Yes, you can log into %(woc_link)swidgets.opera.com%(link_end)s using your existing %(my_link)sMy Opera account%(link_end)s."
msgstr "是的，您可以使用您现有的 %(my_link)sMy Opera 帐户%(link_end)s登录%(woc_link)swidgets.opera.com%(link_end)s。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:115
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:130
msgid "Yes, you may use all the widgets on this site for free."
msgstr "是的，您可以免费使用此站点上的所有 Widget。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:279
msgid "You can crop the screenshot to just show the most important parts of the widget."
msgstr "您可以裁剪屏幕截图，以仅显示 Widget 最重要的部分。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:136
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:151
msgid "You can run Opera Widgets on all platforms supported by the Opera browser, including Windows, Linux and Mac."
msgstr "您可以在 Opera 浏览器支持的所有平台上运行 Opera Widget，包括 Windows、Linux 和 Mac。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:107
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:122
#, python-format
msgid "You can run Opera Widgets using the %(opera_link)sOpera 9 browser%(link_end)s."
msgstr "您可以使用 %(opera_link)sOpera 9 浏览器%(link_end)s运行 Opera Widget。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:463
msgid "You cannot enter a value here"
msgstr "不能在此处输入值"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:2253
msgid "You did not enter a valid number of digits"
msgstr "您未输入有效的小数位数"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:19
msgid "You don't seem to be using Opera or another web browser supporting Opera Widgets. What do you want to do?"
msgstr "您似乎未在使用 Opera 或支持 Opera Widget 的其他浏览器。您想做什么？"

#: widgetsoperacom/templates/functions/handheld.header.login.html:17
#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:78
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:178
msgid "You have been banned from this service"
msgstr "您被禁止使用此服务"

#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/widget_details.html:64
msgid "You have rated this widget."
msgstr "您已对此 Widget 进行了评分。"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1806
msgid "You may not enter seconds"
msgstr "您可能无法输入秒钟"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1811
msgid "You must enter a minute in the range 0-59"
msgstr "您必须输入范围 0 至 59 之间的分钟"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1812
msgid "You must enter a second in the range 0-59"
msgstr "您必须输入范围 0 至 59 之间的秒钟"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1810
#, python-format
msgid "You must enter an hour in the range %(range)s"
msgstr "您必须输入范围 %(range)s 之间的小时"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1808
msgid "You must enter minutes (after a :)"
msgstr "您必须输入分钟（a: 之后）"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1807
msgid "You must enter seconds"
msgstr "您必须输入秒钟"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1804
msgid "You must indicate AM or PM"
msgstr "您必须指明 AM 或 PM"

#: /home/torgeilo/Source/backend/trunk.git/wocuoc/widgetsoperacom/buildout/eggs/FormEncode-0.7.1-py2.5.egg/formencode/validators.py:1292
msgid "You must start your URL with http://, https://, etc"
msgstr "URL 必须以 http://、https:// 等开头"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:163
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:178
#, python-format
msgid "You need to know some %(html_link)sHTML%(link_end)s. If you want to make them look good, you need to know some %(css_link)sCSS%(link_end)s. If you want to make them interactive, you need to know some %(js_link)sJavaScript%(link_end)s."
msgstr "您必须具备一些 %(html_link)sHTML%(link_end)s 知识。如果想要让它们看起来更加出色，您还必须具备一些 %(css_link)sCSS%(link_end)s 知识。如果想要它们能够交互，您需要对 %(js_link)sJavaScript%(link_end)s 有所了解。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:274
msgid "You should take screenshots that show the core functionality of your widget. This way people will instantly see the strength of the widget."
msgstr "您应该抓取能够展示您的 Widget 的核心功能的屏幕截图。这样，人们将立即了解该 Widget 的魅力所在。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.faq.html:211
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.faq.html:319
msgid "You will have received a message stating what guidelines the widget breaks or other issues encountered. Fix these issues and re-publish the widget an we'll review it again."
msgstr "您将收到一条消息，表明 Widget 违反的准则或者遇到的其他问题。请修复这些问题，然后重新发布该 Widget，我们将再次审核。"

#: widgetsoperacom/templates/templates/handheld.widget.list.html:44
#: widgetsoperacom/templates/templates/widget.list.html:46
msgid "Your search did not match any documents."
msgstr "您的搜索未与任何文档相匹配。"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:72
msgid "[Smilies codes]"
msgstr "[表情代码]"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:130
msgid "alien"
msgstr "外星人"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:111
msgid "angel"
msgstr "天使"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:93
msgid "awww"
msgstr "啊啊..."

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:151
msgid "banana"
msgstr "香蕉"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:128
msgid "beer"
msgstr "啤酒"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:84
msgid "big grin"
msgstr "笑逐颜开"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:28
msgid "blue"
msgstr "蓝色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:115
msgid "bomb"
msgstr "炸弹"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:155
msgid "bug"
msgstr "虫子"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:44
msgid "burlywood"
msgstr "硬木色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:101
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:17
#: widgetsoperacom/templates/widgetadmin/moderate_details.html:67
#, python-format
msgid "by %(start_link)s%(author_name)s%(end_link)s"
msgstr "作者：%(start_link)s%(author_name)s%(end_link)s"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:158
msgid "bye"
msgstr "再见"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:131
msgid "cat"
msgstr "猫"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:120
msgid "cheers"
msgstr "干杯"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:139
msgid "chef"
msgstr "大厨"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:47
msgid "chocolate"
msgstr "巧克力"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:140
msgid "clown"
msgstr "小丑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:125
msgid "coffee"
msgstr "咖啡"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:105
msgid "confused"
msgstr "困惑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:87
msgid "cool"
msgstr "冷"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:41
msgid "coral"
msgstr "珊瑚"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:154
msgid "cow"
msgstr "奶牛"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:32
msgid "crimson"
msgstr "深红"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:94
msgid "crying"
msgstr "哭泣"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:35
msgid "dark red"
msgstr "暗红"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:29
msgid "dark-blue"
msgstr "深蓝色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:39
msgid "deeppink"
msgstr "深粉色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:146
msgid "detective"
msgstr "侦探"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:112
msgid "devil"
msgstr "魔鬼"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:38
msgid "download"
msgstr "下载"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:142
msgid "drunk"
msgstr "陶醉"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:91
msgid "eek!"
msgstr "唷！"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:83
msgid "embarrasment"
msgstr "尴尬"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:98
msgid "eye popping"
msgstr "瞠目"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:108
msgid "faint"
msgstr "晕倒"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:34
msgid "firebrick"
msgstr "火砖色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:82
msgid "frown"
msgstr "皱眉"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:116
msgid "furious"
msgstr "狂怒"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:36
msgid "green"
msgstr "绿色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:88
msgid "happy"
msgstr "快乐"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:157
msgid "hi"
msgstr "您好"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:65
msgid "http://"
msgstr "http://"

#: widgetsoperacom/templates/rss/new.html:7
msgid "http://widgets.opera.com/new/"
msgstr "http://widgets.opera.com/new/"

#: widgetsoperacom/templates/rss/updated.html:7
msgid "http://widgets.opera.com/updated/"
msgstr "http://widgets.opera.com/updated/"

#: widgetsoperacom/templates/rss/new.html:14
#: widgetsoperacom/templates/rss/new.html:17
#: widgetsoperacom/templates/rss/updated.html:14
#: widgetsoperacom/templates/rss/updated.html:17
msgid "http://widgets.opera.com/widget/"
msgstr "http://widgets.opera.com/widget/"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:11
msgid "huge"
msgstr "巨大"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:109
msgid "idea"
msgstr "想法"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:43
msgid "indigo"
msgstr "靛蓝色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:96
msgid "irked"
msgstr "厌烦"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:148
msgid "jester"
msgstr "弄臣"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:144
msgid "king"
msgstr "国王"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:138
msgid "knight"
msgstr "骑士"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:100
msgid "knockout"
msgstr "击倒"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:10
msgid "large"
msgstr "较大"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:90
msgid "laugh"
msgstr "笑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:37
msgid "limegreen"
msgstr "橙绿色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:137
msgid "live long and prosper"
msgstr "生生不息，繁荣昌盛"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:85
#: widgetsoperacom/templates/widget/handheld.detail.html:63
msgid "login to vote"
msgstr "登录以投票"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:101
msgid "looking left"
msgstr "向左看"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:102
msgid "looking right"
msgstr "向右看"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:117
#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:118
msgid "love"
msgstr "示爱"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:95
msgid "mad"
msgstr "发疯"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:152
msgid "monkey"
msgstr "猴子"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:113
msgid "nervous"
msgstr "紧张"

#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:23
#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:49
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:38
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:41
msgid "next"
msgstr "下一步"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:135
msgid "ninja"
msgstr "忍者"

#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:85
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:97
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:109
#: widgetsoperacom/templates/upload/configure.html:121
msgid "no icon found"
msgstr "找不到图标"

#: widgetsoperacom/templates/functions/widget.details.html:48
msgid "not publicly available"
msgstr "未公开提供"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:30
msgid "orange"
msgstr "橙色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:31
msgid "orange-red"
msgstr "橙红色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:132
msgid "papa smurf"
msgstr "蓝精灵"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:114
msgid "paranoid"
msgstr "多疑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:141
msgid "party"
msgstr "聚会"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:47
msgid "password:"
msgstr "密码："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:153
msgid "penguin"
msgstr "企鹅"

#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:23
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:28
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates/standard.content.html:81
msgid "photo"
msgstr "照片"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:134
msgid "pirate"
msgstr "海盗"

#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:8
#: widgetsoperacom/templates/functions/link.formats.html:37
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:8
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:11
msgid "previous"
msgstr "上一步"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:110
msgid "pssst"
msgstr "嘿"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:42
msgid "purple"
msgstr "紫色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:145
msgid "queen"
msgstr "王后"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:33
msgid "red"
msgstr "红色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:89
msgid "roll eyes (sarcastic)"
msgstr "转动眼睛（讽刺）"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:27
msgid "royal blue"
msgstr "品蓝"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:45
msgid "sandy brown"
msgstr "沙褐色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:38
msgid "sea-green"
msgstr "海绿色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:46
msgid "sienna"
msgstr "赭色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:49
msgid "silver"
msgstr "银"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:126
msgid "singing"
msgstr "唱歌"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:26
msgid "sky blue"
msgstr "天蓝色"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:107
msgid "sleeping"
msgstr "睡眠"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:9
msgid "small"
msgstr "小"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:81
msgid "smile"
msgstr "微笑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:133
msgid "smurf"
msgstr "攻击"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:129
msgid "star"
msgstr "星星"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:86
msgid "stick out tongue"
msgstr "伸舌头"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:48
msgid "teal"
msgstr "深青色 "

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:124
msgid "thumbs down"
msgstr "大拇指朝下"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:123
msgid "thumbs up"
msgstr "翘起姆指"

#: widgetsoperacom/templates/get_opera.html:40
msgid "to your screen"
msgstr "至您的屏幕"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:40
msgid "tomato"
msgstr "西红柿"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:147
msgid "troll"
msgstr "旋转"

#: widgetsoperacom/templates/functions/header.login.html:41
msgid "username:"
msgstr "用户名："

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:106
msgid "waiting"
msgstr "正在等待"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:103
msgid "whistle"
msgstr "吹口哨"

#: widgetsoperacom/templates/list/handheld.categories.html:27
#: widgetsoperacom/templates/list/standard.categories.html:33
#: widgetsoperacom/templates/templates_quentin/shared/functions.html:100
msgid "widgets"
msgstr "Widget"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:127
msgid "wine"
msgstr "葡萄酒"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:85
msgid "wink"
msgstr "眨眼"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:143
msgid "wizard"
msgstr "向导"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:92
msgid "worried"
msgstr "焦虑"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:99
msgid "yikes!"
msgstr "呀！"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:97
msgid "yuck"
msgstr "讨厌"

#: widgetsoperacom/templates/functions/format.textarea.html:104
msgid "zipped lips"
msgstr "闭嘴"

